想知Elon Musk呢件衫是咪出自狂賭之淵？

係

佢毒撚黎架!

佢應該係全世界最成功嘅毒撚

人地食過amber heard呀

咁多年來，這些機會都是屬於佢的

咁撚忙都有時侯睇動漫

佢部TESLA會唔會勁多動漫

4個都好毒

麻生太郎 都好成功架。

tesla 痛車

真架 ？